有無迷幻類型嘅歌推介？

心血來潮想搵啲迷幻類型 但唔想要好電子音樂嗰種
各位有咩推介
之前係某個post見過有首好迷幻 條片係有紅白色螺旋紋不停轉 但我搵唔番

達明一派啦

Muse ? Creep ?

意色樓？

係foxy打838 大把啦

我鐘意muse 但覺得唔算好迷幻

Foxy仲用到咩

主音把聲唔太岩我

Thank you 如果有人唱就更好

Mgmt

幾隊唔同類既迷幻

Flaming Lips(2002年後)
Tame Impala
Mercury Rev
Portishead
Radiohead(2001年後)

補多隊 Massive Attack

唔該哂。陣間聽下先

Lucy in the sky with diamond

Massive attack除左teardrop之外
好鐘意angel
2000後鐘意splitting the atom

buckethead

Pink floyd, The Beatles, Tame Impala

Cigarettes After Sex

留名

依兩首都唔算好迷幻,但我聽落都會有種旋轉既感覺,特別係solo搭和音既部分

shoegazing都可以好迷

大路聽咗slowdive隻souvlaki試吓先

唔該哂

瞪鞋Shoegaze

Mew
Alt-J

留名trip緊聽

Tame impela

Pink Floyd-echoes

asap rocky d草歌岩唔岩

絕對岩

岩岩聽左 唔鐘意rap同唔夠迷幻

蘇打綠
Miss左after summer

之前有段時間好鐘意入面個model 估唔到有黎過拍MV

推意色樓

燃點它～呀下～～

一定係crystal castles

Coldplay首x&y都幾迷幻
再加首pink flyod - comfortably numb

Lana Del rey - shades of cool, Carmen
佢係dream pop 所以大部分歌都好夢幻

其他：
The Beatles - Strawberry Fields Forever, Lucy in the Sky with Diamond

你係鍾意個女 model?定係 Zombie Boy?

Blur
Suede
Radiohead

?

Zombie boy

Juno 邀請佢嚟 HK 拍 MV

有眼光
Kiss個下好正

Spiritualized

呢首算唔算

flume - ezra

mome - aloha

mome - clones

chrome sparks - marijuana
m83

Blur - Ice Cream Man
個前奏夠曬迷幻 好正

Sigur Ros

Hard to read -day wave

Wiz khalifa

[quote] [/quote]

留名！